［擦膠之迷］有冇人試過成功用完一舊擦膠？

細個開始舊死人擦膠就一次都冇試過用得哂
硬係會唔見左
究竟呢個世界咁多擦膠去哂邊

冇

間接增加銷量

最多試過用到1半就整唔見咗

有，但最後嗰少少好難擦

極度懷疑d擦膠得返1/4果陣會自己消失左

我有個朋友喺擦紙膠公司做過，佢同我講，因為想刺激銷量，增加需求，公司入面有個部門專門派人去學校、自修室同補習社偷擦膠，所以之前先會有影子學生。

其實所謂嘅影子學生，就係偷擦膠嗰啲人。

時薪有五十五蚊，okay好揾。

研究發現用得完一個擦膠既極高機會係潛在罪犯

用得完既都係心理變態

次次未用到一半就唔見

呢樣真 由細至大 用到咁上下都會唔知去左邊

試過keep住用，又小心唔會整唔見

但到咁上下舊擦膠會解體，解體後細粒到擦唔到

擦膠有腳是常識吧

唔知由15定16歲開始用到21歲都未用得曬
可能因為yc同ive無乜野做

擦膠の【被動技能】：當你的生命值減少50%，你就會不定時消失。

用到咁上下會唔見😂

陶瓷擦膠

建議戴下頭盔先